一人一個學樂器既原因

初中學打鼓 因爲學校規定每人學一種樂器
高中學結他 因為想充實自己

21歲想學琴有咩要注意
我知係遲左d

學結他
係因為鍾意晴天既前奏

細個學琴因為見堂家姐彈覺得好似好好玩

出來做野， 無所事事， 走去讀左樂理同學口琴

晴天都係我第一首學既歌

晴天真係好屈機

我都係喎
個陣諗住彈比ex聽挽回
點知學左成半年都係未比過佢聽

Between 晴天真係好易學
新手第一首應該學

樓主大圍讀中學？

學樂器邊會遲，
我中學有個就黎四張Miss無神神走去學琴，
畢業果陣佢已經四級

想學就去馬啦

溝女

學琴為左自high

Sosad
不過呢首自彈自唱

唔係 不過都係新界

講得岩
學樂器既野冇話遲 又唔係要做鋼琴家

Same

咁你溝唔溝到

學口琴,純粹細個貪得意,一玩就九年

睇到yoshiki打鼓打到可以整傷個份對音樂嘅愛好同堅持 所以去左學鼓

睇開動畫鍾意首歌
咁就鍾意個melody
會拿結他cover

因為細個覺得好型棍

睇完k-on想學結他